船返到，全港準備食肺炎，社區爆發醫護復工，政府又贏

政府或成最大贏家